3月2號 ming jai有旅遊節目係tvb播 大家識做

藍絲一早confirmed

無睇tvb好耐 連佢本身既youtube channel都無睇好耐

垃圾ming 仔